# My awesome project 2

Мотя - приложение, предназначенное для помощи в управлении мотивацией.

### Главная страница приложения
Представляет собой календарь жизни, состоящий из 80 лет и 52 недель в каждом году.\
Прожитые ___недели___ помечаются зачёркнутыми. Отсутствует возможность их просмотра.\
Будущие ___недели___ можно просмотреть по датам, поставить таск.\


### Вторая страница приложения
Представляет собой новостную ленту, собранную из добавленных тасков подписок.\
В ленте отображаются только публичные таски.


### Третья страница приложения
Представляет собой страницу профиля, где можно посмотреть подписчиков и подписок (в графе состав мотивации), изменить дату рождения или взять пончик :)


### Состав мотивации
Представляет собой страницы ___подписок___, ___подписчеков___ и страницу поиска, где можно найти пользователя, на которого можно подписаться.


### Карточка пользователя
Имеет вид аватарки пользователя, взятой из его гугл аккаунта, юзернейма (ник без @gmail.com) и статистике по таскам.\
В просмотре профиля пользователю отображается установленная им дата рождения.


### Понятия:
___Неделя___ - для каждого человека недели уникальны, день рождения каждого является первым днём недели\
___Мотивационная фраза___ - случайная фраза из некоторого набора, сопоставляемая с текущим десятком возраста человека\
___Таск___ - план, который ставит себе пользователь.


### Цель:
Цель разработки приложения состояла в:
- ознакомлении и использовании библиотеки [Moxy](https://habr.com/ru/post/276189/);
- ознакомлении и использовании библиотеки [Dag](https://habr.com/ru/post/343248/)[ger2](https://developer.android.com/training/dependency-injection/dagger-android);
- применении подхода [Clean Architecture](https://habr.com/ru/company/mobileup/blog/335382/);
- использовании паттерна [MVP](https://javarush.ru/groups/posts/505-mvp-v-android-dlja-samihkh-malenjhkikh);
- ознакомлении с [Firebase](https://firebase.google.com/docs/database/android/start?authuser=0)
- использовании облачного хранилища [Firebase Realtime Database](https://firebase.google.com/docs/database/android/read-and-write)
- доработке [дизайна](https://material.io/).

#### [Демо](https://disk.yandex.ru/d/bzYb_TgZ00ohKA?w=1)
